lihkg有冇需要完全清除所有舊紀錄

lihkg有冇需要完全清除所有舊紀錄

將所有舊帖全部清除
所有會員號碼隨機安排新號碼

直接del埋成個人佢最好

咪撚製造恐慌啦

我純粹問吓